今日咁勇武，知唔知有咩後果呀?

就係 令到班仆街藍屍唔敢亂咁打人呀! 令到女手足唔會比人斬爆個肺呀! 令到男手足唔會比人斬斷手腳呀!

令到班仆街黑社會唔敢黎多次721呀!

你知唔知邊個最驚呀? 係何君妖，大波man同班元朗牛屎佬呀! 因為下個到佢地呀!

勇武好野!

五大訴求
缺一不可

一直以黎都好多人做緊手腳 但今日真係寧捨多街坊幫手打埋一份 希望今鋪真係全民覺醒

勇武well done !永不不割蓆

勇武

核爆不割蓆

收500蚊出黎 就打撚到你500蚊都唔夠錢睇醫生

話俾你班垃圾廢老聽呀 見一獲打一獲

當年大波MAN行入我地陣中無穿無爛出到去係我一生憾事,手足好野

下次邊度有黑社會搞事就打

真係進步左，但見到手足係後橫比黑警爆頭真係好撚嬲，零距離噴胡椒，一定要抗爭落去
下次見到老黑唔係大大力，係全力！全力！全力！

快啲到何妖

［915文宣方向］私了福建幫係出於自衛

好撚想打柒呢d仆街

大大力

元朗既仇一撚定要報

追住去

最好打撚到佢要坐輪椅

態度正確

要報仇

希望愈來愈多勇武